（認真問）聽日離開路線係點

究竟班警察有冇安排過/講過市民可以係邊個方向離開？
聽日遊行真係會有老人家小朋友
你唔安排好但係要人離開係唔係搞笑？

太逼唯有向中環方向繼續行

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

行完就走的話應該可以直落地鐵
想散步食飯就去銅鑼灣

你和理非實走到

留夜d 都唔怕架。民陣都預左好夜

食飯太早啦，想去金鐘睇戲去唔去到

換件衫 應該得